[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (88) DLLM又又又又又又中伏

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 當期Pickup角[Lasswell / GRSR]

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
魔狼

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
魔狼
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

傻仔

1001狙擊手
準到

咁都未必,前幾日Reol都問過我呢個問題 守隊換唔換走中二好, 但就係大家都唔想揀中二嚟打 將心比己 守隊換走中二都真係幾大決定 咁不如留低擋下

聽日留隻雷鎗俾我 我話俾怨XXX聽雷鎗點廢

日日追住啲1位中二打

然後0咗

呀Rain抗射唔計

未婚妻好多人抽>好多都已經練好>專揀中二黎打

今個場正解係rain放頭引水屬打 2號位放水槍擋二王 3號雷槍清水屬

雷鎗一俾光戰吸實咗就好易廢咗 其實局限性幾大 但剋死計數同未婚妻

BeHappy 99lvl

所以咪要rain放頭引水屬坐底守1隊
去到呢個排位陰人仲有用 反正講齋能力一定唔夠打

認真 今個場正解係臭閪+堅牢

呢個場難得可以坦放頭位

兩樣都冇
不玩了

前日啲人連紅茶都放埋出黎JM9

勉為其難留吓你

呢個場夠料其實可以玩全火力
反正好多隊2動都99地

如果我抽中新卡

最後輸幾比幾

算係咁 炒少幾個就draw到

打BLACK CAT 75:87 打PARTISAN 72:90 合理戰果

有人權角,不過無2020
唔想刷

其實唔算合理,Partisan我地有一個人冇打應該係今場算打得好尤其TM1 搞掂兩件高Rank

我今日淨係執咗兩隻雞
剩低一動嚟唔切等執雞所以求其撞

差米為咗幫我坦住啲狼仔
英勇犧牲

如果我突爆diablo+新卡
隻中2係咪無敵

rain再裝埋+10防斬卡 誰能與我一戰

泰坦卡？

殘血仲入嚟打就浪費一動㗎啦

見住未婚妻同計數妹未行到過嚟就射撚死佢地好爽
利申:俾人用風槍雷槍屌打過

依家先74

好撚好彩

LV6 rare -3

睇黎大家都訓哂了

肝緊其他驚

咁夜仲cow女

係,cow緊皮卡丘

隻皮卡超公定乸

計完數8日後會有活性孔

正

守隊轉走左lucia

我都想轉隊

殘 91 有冇人打啊？

記得熄某啲技 btw你光戰記得轉返Jump +1

朝早就打Raid咁黐線

基加最緊要留斷絕 如果你有Trust裝,咁就熄晒自己Haste/加攻 副職翼人/士兵是但 但翼人係呢個場會好啲

收到

其實攻擊技要OFF邊D
移動斬,冰刃刃紋又熄唔熄,回血又熄唔熄
有活性既話

仲有冇

有

琴晚留既

過咗時間

真架

殘-3

titan卡有冇用？ 咩數值？

諗買唔買定碎

原來加器用，不了

我一直無買碎......會腸你而家咁講一講...

又加器用，又加魔攻，不了

party 25%人kill邊度搵

物攻killer

rare 3, -3

mo ppl
-2

冬仔 5，-3

coming

重有廿日

人人2020

9527仲未有

呢個場劍聖同紅茶都幾勁

劍聖有降雷耐破防獸斬

紅茶光屬三連

差26粒妻碎

冬仔 6， -3

差二百幾日

1日50石都唔RE

想要嘅心無咁大

龍槍咁撚難升

隻中2 solo到81都仲可以2場清

btw 怨XXX龍樂太廢抽左抽10石
大印

抽龍槳不如抽神UP 算

仲未肯俾隻100萬追打木隊

木隊我都大把腳

無人入姐係我隻rare都唔駛打

rain有降物魔防物魔攻同火耐有降素早仲有三連斬
屌打

諗諗吓整件+4ur頭比未婚妻都幾好
有斬耐 然後用精神type有18

有rare？

come -3

石中劍睇人 呢個場我會熄但有啲人唔會 冰刃刃紋我都冇熄因為用緊濕婆召

用雙頭鳩啦

on9先會基加用雙頭用過都明

攻隊放咗未婚妻, F巴有無得幫手睇下有無問題
模擬戰試極都係一開波行出去就被對面未婚妻秒

模擬戰嘅結果冇咩參考價值,要睇嘅係走位[月經]

btw試下到時影走換HP up 副職玩忍者熄活殺開降仇

@棄驚

黎料合作，留石

無啦啦做咩走去抽
因為我話一抽大印?
對唔住

你使咩留石

估到啦
不過無石了買晒卡碎

兩個GOD FEST 夾埋10PACK 一隻新魔女都無

抽張卡爆死，本身都諗住放棄
見到飛鼠巴咁樣一講，無卡都買曬碎先

殘500血 -3

佢呢個係幻影通信,都係講最新Update 系統上嘅野姐

殘500血 可Auto -3

我玩咁耐只課合作必6同10石必7
唔會課pack追GF

17號出新角 25號又出新角 可能性大唔大

常駐遲d歪中就即突爆啦 唔駛棄喎

無呀無呀乜都無呀

有機會,而且如果係25出就一定係合作

17唔會係限

full咗啦

邏輯正確

留碎突爆唔好放棄

1號又有月頭角
半個月三隻新角點跟

冇撚有錯，不過我冇晒石

佢17~24應該係主打手動PVP排位 所以25可以出新活動合作

ff 女主啦今次

冇石啦

5lv 冬貝利 -3

auto呢

冬貝利Auto咁易炒

-1

5lv冬貝利 -1

Ff 13 lightning 雷屬

公會場真係好打過街場極多

btw

sor,懶 唔想撳多幾個掣

公會場啲友仔成日9c

終於單人衝完100Lv

雲外蒼天

勁殘-3[Reol

有DLC？頭先彈左個野出黎

TM兄弟話SSR+5夠用

課埋d 特價石先真

SSR個把係行爆擊型,如果論攻擊型都係紫電勁啲 而且備前減素早

TM1琴晚頭50

我依家衰到每日免費石賭運

泰坦無乜興趣 反而仲買緊雪原碎

加素早，我麻麻地

賭神就快2日前了

我係光戰上雪原 妻上純白 加張堅牢

但係佢好似有派COIN

我光戰唔敢用其他卡

6lv 冬貝利 -3

坦到既唔用其他咭都坦到, 坦唔到既用咗都坦唔到

6lv 冬貝利 -3
殘 -3 [Reol

solo 最多打到幾多?

唔知喎有人權角緊係等街場幫手

得40LV 搵鬼入

6lv 冬貝利 -2

5點8 記得轉番技

奶力你冇學降防技?

冰招降防技

招範圍大斬咪降防,你斬完我地隨便打都9999 你唔降我地咪6XXX

冬LV2 -3

見成堆人圍住廢事出
唔係用2連連chain仲好咩

連出冬貝利
打完呢場我有7lv冬貝

你用2連斬咪重慘過Ramza,隻野成50防緊係降防先

降防維持到幾多round

3回合,夠晒啦

DLGH 又話GAY 加斬唔中黑肉

冇運卡冇回卡好難斬唔中喎

7lv冬貝利 -2

mo ppl

去曬COW 女

又俾人斬L 死咗

公會場係咁,習慣下

幾時送左50 張大石卷

你瞓咗幾耐

你昏迷咗幾耐

唔係睇雲外蒼天咪算係咁

對陸行鳥團,排第5

轉返職打raid先招招都斬到隊友

全部玩家100 Rank以上

30個過百rank
終於見識到

屌打黑霧島

岩岩先知, 早知攞黎升

好似都成個月前

全部過百RANK

繼續追住啲中二頭黎撞

冬貝利 3連出

8lv 冬貝利 -3

-2

mo ppl?等多陣我開街場了

100 -3（應該算殘血 ）

差啲炒

今晚對啲咁勁既隊

賭神，見po回

再多2日冇出現就

我衰，auto左第一下

+3都未做到
係咪收得皮

轉載， ＋5素材

レシピ 63
秘伝書 1725
ミスリル鉱 630
氷の大結晶 638
白の霊砂 1890
黒の霊砂 3995

保守估計30萬分左右

估計咋，無仔細計過

上次ur頭24萬左右

今次整一件要10粒冰大結晶，9到......
不過唔記得上次個頭係咪都要

UR頭同蝴蝶結都係十粒

公價黎 今次Rare仲出多左

已射，0

應該整到,但武具Pack得返兩日

已撞比中二一下三件

拮咗一隊黑肉中二土法 拮埋139個隻中二 剩番果啲交俾你哋

賭神 9秒前:
?

見到剩2隻都冇信心執
又阿格又中二又計數

Hi, 咩事

@F咩咩 你段PIN 呢

佢又撞0 唔想搵 佢自己搵

#120
飛鼠
•
1 日前
@賭神 你隻光盾熄咗招回血技セイントヒール佢 然後唔好裝佢自己件Trust 會忠義猛攻倒米 裝備你用其他,或者貼圖俾我地睇睇 阿格熄咗招魔除け 開返聖近衛騎士の護り

Fu 巴幫手寫咗好幾次

認真整下，用大概5分鐘就得

見po回

回

你個忠義猛攻回100血再堅撚不拔COMBO 真係睇到眼火爆

清左兩隊滿血有活性孔

仲專心做緊活性化

儲唔到我只係一個垃圾

你拎咗活性孔一樣都係會咁,個問題係你有冇心玩

你唔轉其他嘢都係撞0

唔關事 你隻坦坦多兩下都唔會撞咁多0啦 你隻光盾今場又一下SENTINEL 都開唔到

加咗咁多錢邊會冇
但係真係好灰

救左近火先啦

走位同開技次序要打模擬戰試, 其他人幫唔到你, 但係你個忠義猛攻再回100血COMBO 真係好撚有問題

有心玩點會連你隊野而家咩問題都發現唔到 你缺嘅絕對唔止活性孔

我知
成隊本錯配

你隊野個解決方法我地講咗十幾日,推咗起馬5,6個Post你都冇理繼續撞0

尋日你打果隊你啲技唔係開到咁鳩正常應該都3星到 因為對面果隊都好撚鳩

solo用4個可以打到100
我最後7定5Lv包埋免費頭場要3場

前日先啱

對面全員100 rk以上？
好似第一次見咁精英化既公會

REOL 同奶LEG 撞埋0 玩完

其實正路都應該100 Rank以上
我1.5倍速都就快99 Rank 好多人壓Rank真係唔計

應該係完全唔做覺醒任同突破任先做到無9X RANK

長咩咩咩執唔執得埋隊139? 定係等差米

Sor有電話入

求其撞都撞到隻雷鎗

me無壓，因為除左隻大王子之外無突滿任何SSR
早兩日先突爆隻SR龍女

睇下今晚打到幾分，希望有72就叫收好個尾

唔駛突滿架喎 啲SR 同SSR 覺到要用虹碎之前都夠你90RANK

第二場無啦啦又分開行自殺

唉
Dllm我明啦

Feel到賭神返黎了

Dllm
原來圈住嗰個有得set
我一直都係撳緊下面嗰個

你地咁溫和
直接d啦
你依家每日咩情況
貢獻都懶得按喎
你知道錯配但又唔搞係咩原因先

返黎啦

。。。。。。。。

我呢幾個月
點解成日你哋講啲地方我唔明嘅咩
真係dllm

我光戰而家環境好似配死機好過土石像
但死機星盤點完防點抗射好定冰KILLER好（我自己覺得冰KILL好D

...... 點解你啲思維掉轉曬既

依加未婚妻插插插 光戰-刺抗 死機>土巨人
依加好多雷鎗風槍射妻 > 冰KILL 好過射抗

但係TRUST 技依加都係未有得關, 你個忠義猛攻

ケンカ係老漢? 佢隊攻隊咁玩命既

老漢係Altina

因為好多時我都唔係先頭部隊
我係執雞小隊，最常見到D雞都係冰屬阿格

咁ケンカ係邊個

好神秘
你考古番個會成立果期啲post可能會搵到
或者問下Fxxxxxx

死機同土巨最大個分別就係刺射抗 你光戰都唔預佢有咩輸出架啦

可以既睇上面啲圖，睇下對手咩隊之後再打

今日就算猪都做場好戲， -6分靠你地啦

要輸出唔點抗既不如土巨人KILL

個射抗最重要

賭神最緊要就係光盾唔好裝果個盾
其他都ok

係咩

btw睇返覺醒數89/90
限突數94/100
石消費就黎40萬

幻導石消費42萬
覺醒數180
限突 230
101rank
消費任每個MISSION 其實得 2LV

連登會然 Sincerely

1動執左1星
2動睇定Dぽいお
相對性有機執到係佢

9c9兄弟仲未出手

好似冇出現過

覺醒，限突多我一倍

課長

開ser 個期有，所以我先考古到

how abt u leader?

其實佢做cd rom 定點

冇既佢點入黎

少入po 姐佢隊野咁樣都可以拎到好多星，重要成日擋到課長1動 你吹佢唔脹

好難講，開ser 個期個個都收架啦，係踢得快咁解

SSR 覺到3星都唔駛用虹碎
SR 同R 4星
然後久唔久抽完就LOOP 一次啲角撳限突

覺醒105

突破176

真係好廢

咁樣？

對面啲中二多撚到

光盾件trust唔用

有冇其他防裝？

你自己打模擬戰試一試自己啲行動 當然啲敵人走位唔準, 但係起碼唔好隻阿伯一馬當先衝上去俾人斬撚死然後光盾喺度忠義猛攻

其實你隊野一啲都唔差，技set，換走件光盾trust已經好好多

果件咩甲黎

二王子

我剩係見到有個R12 USER 懶撚到仆街

件甲防得8

技能: 3ターン自身の範囲攻撃耐性アップ

其他甲會高防啲

佢邊度會有肝啲防甲

可以既打走

中二，光

中二，彩花

兩隊技能得返好少

89殘 auto

兄弟撞咗

今晚攞到幾分就幾分

17000血殘殘地 -3

識貨
正野黎 我都用緊

佢光盾用,好唔掂

咁你用返佢，唔好用忠義裝

好少見TM2兄弟同時撞

其實呢個場都有幾次,係以前先少

唔緊要啦

你今日轉返技

依幾應該會好啲

同埋6月25合作

留下石

117 有基加

115 中二，基加

仲未試好隊嘢呢排係咁撞
個模擬戰又咁垃圾
成日都要真係打先發現有咩問題

133 換左隊，前隊 阿格 土法 黑肉
124 阿格 光戰 土法
119 基加 土忍 黑肉
117 中二王 光戰 基加
115 換隊，前隊 土法 妻 中二王

而家格食格太嚴重 好似Reol咁 今日中二揀未婚妻直接炒車

109 有基加

102 土法，阿格，水槍

合作d咩

佢重要冇連登會員所以睇唔到貼個啲對面守陣

FF 其他歷代角色

113 光戰 風槍 雷槍
109 劍聖 黑肉 彩花
102 換隊， 前隊 眼鏡 光戰 彩花

如果復刻ff1 就好
咪話我話
9成洋蔥劍

sorry, 頭先有嘢做緊, 哩家先打得
有冇咩指示...

一係唔加密回覆? 或者我入DC貼

102 土法，阿格，水槍

用雷槍風槍遇到光戰俾佢吸仇吸實咗就冇得打

應該到女主角

ff2/3/5/13 都有機

所以成日整好之後又發現打某啲陣有問題
同埋個攻守又仲未可以分開set
煩到爆

睇下有咩隊剋到，

裸蒂

打得走中二光戰？

冇乜技

係107殘AP,TP隊有返DD可能,
其他未開嘅零把握

俾人打咗

我撞一隊先啦

打咗

可以既打走124先

我應該撞到佢?

me go, 驚兩隻115是但一隻黑肉

124 同 109 都打先

113 風雷槍有無隊打到? 我基加上斷絕應擋到下

推

依加得雙100COST 可以應對曬所有嘢, 仲要呢個閪場

剩15MIN 風咩咩都未打

應該冇隊行到上橋

我試打
119 基加 土忍 黑肉?
定再等?

ok

你兩隻雷點打土忍

啲走位唔consistent真係好煩, 明明都係冇愛誓但走位完全唔同都得
未婚妻同坦一分開走就死撚緊

咁我黎，基加3下虎鐵，彩花有LB同復活

原來係差米san

仲有好多人等執雞, 要打就快啲打

係

我只係諗可唔可以收到基加同黑肉頭咋
咁我再等吓啦

109反而重有少少機基加你想點收,硬到仆街

好打啦

打走124

之後109

瞓咗幾耐

我見到彩花都怕怕呀
打佢只可以睇吓耗到幾多TP同AP

我入左109先？
但冇咩信心

KOGA DR D 同風咩咩係咪要筆記 8分鐘連影都未見

兩隊純物攻隊都抵打啦, 起碼唔會打完都係滿血先

9527 二動開隊純物先?

殘隊清109殘

133 換左隊，前隊 阿格 土法 黑肉
119 基加 土忍 黑肉
117 中二王 光戰 基加
115 其中一隊換隊，前隊 土法 妻 中二王
另一隊115 唔知

109殘係交俾1/2打囉

我2動我去
其他我去應該送AP

2/2

啱啱打咗隊終極圍爐互含隊
我嗰隊行到過哂橋都仲含緊
搞到冇哂buff秒唔到彩花
俾對面磨死咗

我打109, 未死得晒就開119?

等雞汁
一路冇人肯衝

109俾Dr.D打啦

5分鐘

唔好日日都執晒兩隻雞,有時啲雞係要俾2/2打會好啲

打埋2隊115之後

都要9C9上水先得架

4分鐘都唔打

我去消土法115技？

風咩咩同9C9應該都要EXCEL

打啦，唔好理，冇時間

打啦, 3分鐘

72分

全部中二，唔洗諗啦

你地可唔可以唔好成日拖到最後一分鐘先郁

兩分鐘都唔打記住skip

119last

執啦,1分鐘邊夠你Skip兩場呀

差3星呀,Dr.D呢

肯定唔識skip

差米119

差米執埋隊119

風咩咩又團練最後1MIN

差米做乜鳩...

輕咗app

唔識SKIP ?

Dr.D

唔係多3分

不過都好好

dr d +1

明明淨十幾分鐘已經叫快啲打

所以幾時都叫你地唔好最後先嚟玩野

其實個差距唔係好大今次，真係有得追

C又識9, 會戰又唔識打

無團練
食緊生日飯

再一次即踢,唔洗留手

成日唔得閒既SET 番NOTICE 8點撞咗佢先咪得

sorry
下次公會戰時段都係唔用bluestack

8 30 9 00 9 30都有入去望睇有無得執
無就繼續食多陣先

又一場俾人收皮

諗隊轉

今次60公會幣戰犯係Dr.D 你好彩唔洗入Excel

好耐冇守過3隊

繼續刷raid，今日未到quota

放棄了2日無打

發覺唔用補用攻隊係幾守得

成日食女

等下個活動合作

今次覺得佢出塔攞裝好過

唔關係到輸贏好小事姐
可能唔得閒姐
平時都上開水咪睇下係咪有突發野搞唔得閒囉
唔上水嗰d就話姐

我得26lv raid

好似rain咁刷塔升5星咪算
無啦啦要刷raid整+5
搵黎搞

關係到輸贏你就已經係公會List見唔到佢啦..所以先重有一次機會

咁佢件裝都真係勁好多

記得打pvp

聽日結算

真人權角+幾百埋raid+ +5 真係無心機次亦raid同佢癲

駛唔駛咁嚴重
都俾個機會人解釋呀
有時d突發野好難講
雖然可能只係純粹訓著左

上次塔好玩好多

星期6喎 ching

關係到輸贏呢到就唔會得我係到靜靜地入Excel

就好似9527同grey 佬咁

泛用性都低好多

咪聽日結算囉, 有咩問題

我打緊戒圖同料

棄了 連怨xxxx都勤力過我

怨XXXXX居然會打Raid

食咗過期春藥

如果琴晚唔係對Partisan 今日賭神就連上水機會都冇了

40LV 幾勤力

屌那媽原來我光戰暗精咗

頭先我用sasa打光戰隊 佢竟然用龍騎拮死咗我隻斬抗sasa
要有幾黑仔先揀到呢隊

笑咗

應該話你好彩, 萬中無一都俾你揀得中

dr d 下次可以既單聲，咁我地幫你睇下有乜隊可以撞下

姐係龍騎有市場

笑左出聲，梳

竟然守到1隊1動+2隊

其實佢唔係第一次缺席,入過Excel 所以先唔知佢想點,平時又寸過馬撚公會戰又輕鬆缺席

我都記得上個月有入excel

都希望佢可以做得到又唔太影響佢既個人時間

睇下之後點

依隊冇partisan咁過份，起碼叫有得追下

最緊要係一影響關鍵勝負而佢又好似今日咁粒聲唔出缺席 佢應該連解釋都冇得解就俾人插爆佢間唔中嚟一場呢啲都幾大機會

殘-3[Re

原來缺席常客黎
仲以為第一次

仲要成日9C

同意

其實都唔想俾到壓力佢，當然亦都驚對其他努力玩既人唔公平

上到位其實都擔心會出現問題，不過最初入公會條件都係要打會戰

唔該曬fu巴

第2次姐,除非你計埋嗰啲全清後login時間 3小時以上,計埋就4,5次了

梳牙

無故缺席會戰兼影響結果死罪嚟,黑警個次連水都未上就俾人插爆咗

9C就大家都9架啦

係，好記得俾我立即追放

ON9
個個都知禾哋會最友善最唔撚9C

唔好代表我
我最憎人9c的

今日都唔知仲有幾多場免費未打
好心就show出黎啦 累

咪撚就係
和平友愛L&P

btw公會換血後缺席次數 :
牙雲 - 1
一真 - 1
Dr.D - 2
賭神 - 1

最仆街就係你
9C得黎仲要歐

賭神止唔止呀

賭神好穩定日日撞0

我想打殘-3呀

佢好少唔打
係日日撞咁解

換血後計 賭神其實琴日之前冇缺,但日日0星咁解

好難殘...認真的

再唔打下我連每日5水都換唔到

水基本要換，勁抵玩

PS 5

部機好厚7過4好多

係咪認錯人
小弟不嬲都唔9c

是但啦 都係望部電視多過望佢
不過未必買第一水

中二差5碎突爆，想買碎又肉赤

rare -3

其實你地整+5果啲會唔會用分換冰大結晶
定係真係打足6百幾粒黎整

邊位巴已經+5

換晒63圖應該就係
打600粒個啲係癲佬

好正喎，希望唔好太貴

上次換咗100粒

咁我都算正常人
我幾驚你答我：吓個個都係咁整架啦

£449

冬仔7，-3

連唔返

搞到我仲晒時間等你

搵極都無位出虎鐵，計完CT決定自我犧牲

佢呢次好似改左死人唔會佔行動數？

都扣

要睇下有邊隻大作傍住PS5出
Cyberpunk2077嘅話即買

2077 都出係PS4到啦PS4第一水我個陣都係玩緊啲咩Knack咋

keanu

正，可以慳返部機錢先
但隻game應該都要食炒

2077 我會買steam版
槍game用手制玩真係玩到扔個制落街

男神

要砌部玩到嘅pc真心貴

冬貝LV4 -3 求CARRY

John wick

拎住活性孔未婚妻 但得2000血 素早慢過啲狼重要活性孔Fail...

91殘

下次check埋stat先

但就係帶住條柒頭 都冇炒到車

冇人權角左乞右痴

re幾耐會有d冬仔同斬場入到

屌,一講完就有條友用LB打狼

唉,又要殘-3

ready

rare lv5 -3

rare lv 2 -3

100 少殘 -3

9lv 冬貝利 - 3

-1
聽講10lv冬貝利可以一招秒基加

再黎

殘 -3

好似伏親都街場

基加duck Ng duck

呢個殘血係會長同TM2用生命換返嚟,所以OK

殘-1

見到3400傷未,街場的證明

殘-3[Reol]

fake

冇Fake

Reol 成功拮死太腿

F5 剛剛 無

太慢啦,我啱啱開滿血場一撳完掣會長同TM2就出現

有未婚仲要搶可恥

唔記得左....風斧係斬擊/打擊？

斬

D殘 -X 場係咪求其一隻角都入得黎

係,1lv主角都得

頭先踢錯人

冬貝利嘅話任何斬角

唔係得你哋兩個死
我企上咗一格冇死到

132血 -3

風斧仲有得偷ct

殘-3[Reol

Not fake -3

啱啱牙雲係我個場

無人就我地自go

試下一場俾冰G入嚟玩下點知就殘咗

我有龍女

入埋黎啦

LV7 rare -2

有冇人未瞓可以幫我打10lv 冬貝利

5點仲未訓

rare lv3 -2

目前仲係-2

LV3個獎勵其實少過100
放街唔好選新手咪算

唔瞓覺

有冇人幫手打冬仔咁早？

COME

宜家開

冬仔 8 -3

屌條撚樣黑肉阻鳩住我虎鐵

識砍斬叫幫到少少

Lv10冬仔-3

殘 -2

哇，3日後就有活性孔了

.gun

而家搵劍聖場
原來都可以1珠秒LV100
不過好撚哂時間

巴打每日4碎？

rare-3

無錯

幾個月後全公會得翻一個人無活性孔

無活性點打RAID

唔打咪得

無活性點打wotv

你再講佢棄架啦

無-3算咩連登

冇人入

真

入黎打rare-1
真係mo ppl

P4G 出咗STEAM 值唔值得玩

你鍾意JRPG咪玩,唔鍾意咪唔玩

而家冇得揀場, 入嚟入去都入咗第二個場

我揀1~10lv + 公會優先 先入到

雲巴都幾肝下 成日見到佢身影

又肝又勁

係咪唔駛玩1-3都得

唔洗,獨立故事

聽講5都會出
諗緊等5出買5定買4好

P4G > P5 > P3

仲諗緊劍聖邊個嚟
係咪老漢改咗名？

P5S係續集嚟
可以玩咗P5G先

改咗好似俾人好認啲

依加無人識你呀 人起朵你起朵

咁多位大佬，我真係無心架，俾條生路行下丫

去cow女

法國會腸週不時話去cow女, 應該食女無數

屌緊女了

唔駛講出黎

單刷到60lv已經差唔多唔可以初見完場

你確認佢係COW 女?

reol -2

殘-3, 等埋你地打完reol

2萬5血 -3

差7粒

9C9一日前

睇黎上唔到100LV 星期一唔得閒
打到80算了

100lv 勁殘-1 by Reol

鑽2隊 但係係野武士..

要幫hkffbe報牛

佢地得25個人頂多咪打和

唔通畀黑警拉咗

點都好過對頭五位啦
俾番隊鑽2你打仲想點

100殘-3

又黎野撚

2萬血 -3

2萬4 -3

rare3 -3

差100粒冰大就搞掂紫電但係武具Pack聽晚完

30場

完全唔想整把劍
無一隻係用物攻劍

做咩冇lasswell都打得咁勤力

入咗reol嗰個先

reol rare 8 -1

搵唔到

遲咗幾秒

把刀係勁

aga

殘血Auto無人入
TM2除外

mon唔實

我間唔中就會search一次, 但直入房次次都唔知隻野幾血

我通常殘血先開公會

參考用，13/6

好期待一陣間打唔打到

reol 殘 -3

勁快爆左

DrD係咪唔見左電話 一日冇online

似棄驚多啲

大哥
一鳩樣咁衰喎

前一日玩得咁開心 又有五萬石係身 唔多似

Cls 今日中bug撞左, 中二卡住響角落頭郁唔到
唔記得拍片

放棄光盾囉

open book揀隊都可以揀隊完全無隻剋到對方, 仲要對面有隻槍女主剋死你最重要果隻阿格
想問下你揀隊既概念係點樣揀

錯職錯技 加臨尾miss 咗一下 本身拮得死埋隻中二

卡住左 明明有路行偏唔識兜圈
原地企響度待機直到2046

黑肉，雷槍同火刺剋我你隊到正喎

保守啲見人哋低分咋

三隻都剋你隊

上面有人open book 咗
我哋都叫全ser 頭20 分數低唔等於廢

852血 -3

火刺食正阿格，黑肉破光盾

你隊打彩花/4眼，水屬角會好好多

唉，25/6 all in 推爆一隻換光盾

但係見到賭神咁有心機打巳經係驚喜

懷疑緊自己人生

比狗咬？

真心唔關角色事, 係揀對手問題
正如你有時都守2隊, 其實隊人係無問題

下次UPDATE完彩花係咪唔會再補空氣
畀佢累死

其實選啱隊打就贏面大

劍聖剋正水屬角係可以一下殺一隻

阿格打法/補上狀態

兩個配合到就得

我真係有睇㗎
我一直都覺得守位係易過攻位

但係下一場即刻大發神威2打3成功

612都話比狗咬親613唔會掛

望佢平安

你岩岩個情況就似AOC, 拎3隻戟兵打3隻劍勇
or 3隻哥德衛隊打3隻條頓武士

我都想知update後土法係咪唔會再 team kill

彩花真係好神經波

all-in下一隻啦
雖然揀隊係有問題, 但係老實講你呢隊而家都唔係好夠抽

48個鐘
睇佢上水點講啦

應該唔會掛, 好似話施完法唔會行嚟行去

賭神肯課就肯定可以換啦
光盾係開服11月池
劍聖係1月池
其實係好舊既角色

連你都唔撐劍聖
劍聖黨要滅亡了

都唔關行唔行事
見過幾次開AOE淨係打自己隊友
仲要係打撗轟

中間仲有隻冰G
不過廢

賭神100 rk 資源主要係放左去邊度？
（真問題 唔係9C)

突然好勁
死淨自己行啱位頂倒對面未婚妻一槍, 再復活自己隻未婚妻一打三

奶哥
我都想知道我用邊隻可以翻生

劍聖仲可以再戰10年
連今次raid都打到100

你用劍聖一下殺妻黎睇

好似係碌炮會跟住自己打
所以施完法先行, 碌炮就會直射自己人

女騎可以繼續用
你有冇升彩花

難聽d 講 呢個場男主仲好過光盾

唔係
嗰陣個土法方圓5-6格都冇敵人
佢仲要原地/行去自己友隔離開aoe tk
似係土法獨有嘅bug多啲

你係咪就快有活性孔
有嘅話試吓阿格裝愛誓, 用聖騎, 聖騎技熄淨開盾同吸仇劍
之後畀活性孔冰G, 劍聖用侍
應該點都好抽過而家

努力緊

冰g 等17號可能用得

但其實我用咁耐未見過佢打中自己友

所以我話水屬，冇話水槍

早兩日先升妻升得好開心 突然連on 都唔on 真係似有啲嘢

妻唔係水屬呀 fake 9賭神打妻比人一打3佢即棄都似

希望冇事

突然人間蒸發似有事多

唔緊要啦都食慣屎

咪4眼，水赤，Ramada .

佢點會打水槍

我都係睇到對面tk
自己嗰邊就唔清楚

佢仲要係肝到仆街個隻

唔好回避問題 妻係咪水屬

試過幾次, arena多

唔是喎
昨日出席人數係30人
同埋登入時間冇重開game好似唔會重置

尋日朝早都仲有9up 之後無打會戰一路連燈都無上水

朝早出席, 夜晚消失

對面轉咗隊

小心

重有6隊

96 中二冇乜技

5隊

打到93中二就打走先

中二用錯職 執下雞算

未婚妻反擊插死隻光戰

無谷斬抗係可以一下死
劍聖一下突模擬戰果隻妻6000幾

之後打

102 可能有黑肉

106 中二，水槍？

最後先打124同sublead

公會戰未見過人唔谷斬抗

隻雷鎗唔玩箭雨

我打106先？

正如你隻劍聖都要10000傷先斬得死

現實係就算唔落咭不論奧丁定係siren 都有斬抗

我開隻102

一開就畀你斬死咗

唔想入EXCEL係咪送入去124到都得

輕鬆6星 .gun

隻黑肉咁廢既

打晒落去啦最後個隻

衝晒入去咪算
手快有手慢冇

輕鬆excel

對野武士都係要次次和

其實對面嗰對玩極都唔收人有咩好玩成日都和

收唔到啱要求嘅人,Twitter成日收人

睇大家有用水槍都至少3星上，真係可以改變局面既角色

真,我隻未婚妻一野插我隻光戰1500,勁到

唔知今日陰唔陰到人

最近只係猪過俾幻影

其實好穩守下

水槍一入攻擊範圍真係準備殺晒

玩咩？

會俾人用土法屌打既隊1,2個月無追新角已經唔識整隊

BTW今日arena結算

dllm 咪再燈

招跳跳跳太勁

終於唔係零星, 呢個陣都好似好難多星.
黑肉個下都係執到

會腸琴日普通

今日改變局面

妻既持份者坐緊過山車

反正好快又會出番隻新角剋佢，唔緊要啦

就合作

都岩 佢做到百花齊放係最好

g持

個Raid都幾多人肝下一路打個排位係唔會升咁

1500名 一陣打多兩排 希望唔洗食石

其實牙妹應該一下秒佢 不過依加個個土法計數

次次都見到rain

水槍叫幫到下手咁啦

未婚妻雖然可以硬食中二一下
但唔太夠力秒
一動就玩哂AP

二動乜都做唔到咁

多咗好多100lvl

ap技高係真既

佢招主動吸仇我好推崇

秒之前可能會畀人秒咗先

手動一場清 咁打法真係幾多個肝都唔掂

頭先全部都係秒唔到中二, 秒唔到彩花

二動假如多少少AP入應該有得贏

冇睇到partisan 用Lasswell 既隊型，冇得抄下

72 LV raid無人入了

真，第一場打二五仔+黑肉都秒唔倒

活性孔普及令到一場清機會大增

難民偷下斬場同執下雞都叫活動完之前合到

即使係活性劍聖陣都可以一場清到今次個Raid

碌龍槍差5命中 慘 F咩咩你個碌點升, 爆HP 同魔力食印?

對面個3星要留最後1分鐘先攞咁串?

我個支冇爆到ATK,只係爆命中我整+5個陣應該會再課武具Pack

跳跳虎秒脆皮角相當有佢價值係度

除非之後d數值亂晒 唔係一定有排玩

唔好爆HP,要將鎚全部留俾命中

而且跳既範圍好遠

呢碌槍難升到喊, 我用PACK升咗3次都唔爆 每下攻+2 命中+1 CLS

打raid有冇活性孔真係天同地

有冇用命中刻印

其實最ON9 係唔知肝吧劍做乜

最多

等你開心吓

用曬 唔撚升

而家根本冇人權角呢回事 活性孔就係人權

用刻印就夠唔駛課
反正掛書大把

刀嚟,以後俾刀角用都勁過備前長船

成個raid最on9係用500石re阿格把劍

50LV 要升28下好撚難

冇晒重置鎚,唔係都唔會課

你太慢,ABCD都入埋嚟

9527又話唔打

夠數算，唔係為把刀一早唔打

三連 四連 降耐個d角抽升定冇壞

所以只求18下,然後靠10 命中鎚

都好睇對面有冇用刺耐

咁我地好多時都最後幾分鐘先打

唔打點換水啊

無換過

大神多水用 點同我

百Rank大神

d人唔多歡迎用冰槍偷ct

黑肉 >>>>冰G

仲唔打

我4活性妻長期陣 除咗活性妻之外只會受黑肉

咁都有得贏

贏

贏咗野武士

留名睇對面10個無打

呢幾日用黑肉癡場追下分先 放3日假

連續兩晚守3隊終於試好陣

.GUN

對面全動

邊個活到最後

我今日隻黑肉用緊偷錢技都守隊2動係咩玩法

幫HKFFBE 報咗牛

奶力同Reol

唔換水先gun唔到 正常有打既人應該全換哂

全部拎曬去換無大同木

擋左隊124 rk 妻1動
邊個話中2 一定會輸比妻

贏咗 恭喜晒

唔明喎 點解偷完ct都無推遲隻王攻擊係我偷得唔好?

依加一星期150支大水買齊真係用唔曬 仲有啲細水3百幾支

唔係一定只係大機率姐,我妻夠成日守到雷鎗

定佢地素早太低

有人話劍聖勁過中二添

屌,124攻隊係劍聖,你睇真啲

攻守唔一樣

跑得慢, 唔夠快, 無速度 (你D隊友)

素早低

邊有可能, 明明劍聖成萬血

未婚妻素早同隻王差唔多,偷CT係將CT減半

咁好似偷ct無乜用 我偷完又到番我同隻王

第二場零封人一動好爽

你用足100CT 減番慢自己個速咪得

唔一定,睇時機通常啲妻企啱位唔再鳩郁就會減80CT
黑肉係降完防之後先偷CT

係幾坦 但係比太多野剋
淨係比光戰完封巳經好難用

我第2場都擋咗1動btw 未婚妻同呀妹TPAP又全部乾晒,真係冇可能會守到4隊以上

MMMMM做咩成日入黎幫我打
愛上me

Rare 3 lv - 2

我呀妹睇嚟好專心龜縮, 到最尾仲有大半條AP

呢個場中二好似太易後勁不繼, 對面好多都係執完2動撞0

得你會開難民斬隊

Btw 你打個?就算

中二用咗兩招大之後威脅減半

應該係無曬圍爐技衝上去自爆

岩岩打直衝黑肉Miss晒兩飛

得返d 9招

又最濕鳩既係佢好興一場就玩哂兩下佢

呢個raid都有rain隊

因為識睇隊唔駛打字
唔識睇打咩都無用

每個Raid都一定有Rain隊

打咗字唔洗我踢啲人都會乖乖自己走

幾保值

牙RAIN 圍爐取暖區

又上返第8位不過Dr.D唔知點 今日都係好彩撞野武士 打少個先冇咁大影響

畀狗擔咗去爆菊

聽日準備打死敵

野武咁樣玩法都有風險 炒幾個就玩完

今晚咪玩完

我好似排咗賭神係第25位

聽日我準備屌打第1位

DrD應該係d 口硬9c精

慘了慘了

我基本上一定分開兩場
一場用一次
得開波圍爐完ap有可能超過36

見到有風槍圍爐隊

呢個場問題從來唔係一場用晒
係個場對佢企位好唔友善
無jump+1光戰

btw 6月17啲冰G準備出嚟插爆中二

無活性 都係上唔到場

憑佢? 笑死me

我只係好奇如果咁啱全部技都會插空炮 AI係咪會選擇普攻

插第2個

應該會改插第二隻掛?

17號合作出特殊龍騎同特殊魔
所以要改技

跌到944

343名入100多400石

但好驚打唔上去

100同102嘅差距比你想像中大

我都覺係出啲詠唱勁角

一定好多人搶頭百 咁不了

推隻超快咏唱勁角 變相buff咏卡

好大機會食哂400石都爆唔到上去
基本上唔洗諗

出完0詠唱計數妹要我玩番詠唱 不了

範圍核爆

土法以後唔會再Team kill同Miss 9格炮,其實應該係最大受益者 反而龍騎真係要再觀察

冬仔9 -3

9527好似突爆詠咭?

冇人理會長

會長簡介話再冇人入就解散公會

HKFFBE 收唔收人

一陣會腸又開雲外蒼天

已經唔洗會腸開

rare 4 -3

係都用啊妹張卡 點會用過張垃圾

冰G 用

冰G 土法兩張詠唱咭

我突爆左 吹咩

街場d人係咪弱智 打完都要行一行哂ct

可能係為咗將自己拖後放LB呢,呢次Raid嘅習慣嚟

佢真係唔識唔係扮架喎

但係全rain隊最後20round打得3分1血相信唔係呢個諗法

60開始一場唔到 慘

哦

因為你唔係RAIN 好似係

佢自已話要3rain加偷ct

滿血-3

冬仔10 -3

去你度先

你入唔到了

見到阿雲無啦啦走咗都知唔對路
即刻F5睇下

Nvm，-3住等你地出黎

冬仔10快到

ON9 梗係單出黑肉用賊偷龜

自殺式

10粒一場你話呢

其實係咪分開2場share好d

啱
要咁快做乜

滿血-2

半個鐘消曬卅支水鳩企一日掛

11點攪掂妻升LV 先

頭先有一場隻未婚妻得50 Brave俾我捉到

MMMMM準備

屌我以為滿血係度等sorry

殘-3，會腸除外

Rap

40000hp -3

-3

60已經一場唔到

me 55

依加開街無人入 慘

好感動，入左巴打場無俾佢踢

63仲係1場清

我屌?唔係殘血場?

@ABCD 頂你入我場掛機

完場喇

多謝有殘血場打

好彩無事 我以為入左殘血場 sor

ABCD讓左3動都清到隻BOSS

計劃通

我決定拎住無活性孔既未婚妻入街場呃飯食

琴日

野武士